［Switch］統計 - 有無巴打會玩switch 2k19 my career?

Switch 上年都唔算多人玩，今年Online 仲要俾會費，大家仲會玩嗎？

照玩，有得手提拎出街，上年server又順

狗也不屌

得下個平台垃唔垃圾先竹講

出咗switch 版未

Switch 數位版有得下載了

我今次轉返玩ps4 版

今日開售了 ！

Lbj版 680hkd （灣仔188有得賣了）

標準版應該400同無得偷跑

唔會lag 咩？

680

水魚左？

冇 太貴姐 等緊普通版

上年數位版2k18 switch 冇乜疾
到ps4試玩2k19先發覺原來可以再順d
轉買ps4版 598

但上年ps4 2k18 my career 疾到唔洗玩wo

PC都搞到hang機

淨係玩左2k19試玩

試玩不能盡信， server流量都唔同

其實我單機玩多
不過switch同人連都係lag到仆街
單機流暢度ps4 贏好多

玩單機實係ps4版， 我上年玩switch my career無lag,仲要勁順，但ps4 my park lag 到喊

岩岩信和買588

巴打信和邊間？我都想入返隻，但仲諗緊買2手嘅2k18好定買最新豪華版好

一樓間藍店，賣銀器對面個間

580買左隻豪華版，又話無人玩，但就度度都缺貨

MC 點解成個場都無人打三打三？係咪我入錯地區？

我轉左幾個區都係得幾個人2打2

My career mode 如唔上網係咪無故事打？我見人係由上海隊開始打的，我單機直頭無故事（利申尋晚先試緊）

係